雙重標準的最佳例子！為何民主派及傳統傳媒才是傷害美國民主的主

雙重標準的最佳例子！為何民主派及傳統傳媒才是傷害美國民主的主〈蕭若元：理論蕭析〉2021-01-10

最後面果段講中晒
好多人都唔明咩係民主